首先唔畀你賣酒, 叫你去做食肆之後食肆再cut一半...

戇鳩

唔戇鳩點做到呢個位